ONE PIECE 883 中文

見''聞''色

終於解開左我多年嘅迷思，點解變緊身嘅時候唔打柒佢？原來真係可以打柒佢！終於有返個唔智障嘅敵人

年糕佬 唉

係都要加返D ON9設定俾佢

終於有一期唔係劇情飛黎飛去
睇得好舒服

睇隻眼，年糕佬老豆似係長麵包，做乜生到個棚牙咁樣

希望下集四檔打到尾

淹埋之後出返黎變強 好多經典故事都用依條橋
大媽篇下下比食物路飛補血，擺明幫佢升級用
問題老母仔女個個有問題，一個毒男無人見到，一個雙重性格，一個過份著重表面完美，連食野訓教都要隱藏真實一面
對方殺自己人，理應會觸怒路飛，但未見怒色
路飛明白既唔知係佢既能力 定 見聞色上限制，可能佢維持睇咁前既見聞色會消耗得好快，但完美主義所以裝大頭，取唔到平衡而家反而見聞色用盡，得返武裝色 實力大打折扣

都係個句 路飛點打大將同四皇

又拖一話最後先出四檔 等睇下一話轉場 等睇on9黎屌我唔好睇囉

唔智障？ 補刀都唔撚識叫唔智障

一開波想用比人阻止左，到最尾luffy搵到對方缺點就把握機會用四檔，我覺得可以接受

布蕾燈死自己人

見聞佬個嘴係弱點？

應該係樣衰姐

我估應該係 增強武裝色，見聞色就會變弱

應該係咁，路飛都講到明係理解到佢的能力係點。應該唔關個嘴事

未來佬今集好正，遲下可能講埋個咀點解會咁又開始回憶，然後就上船做第10人

原本以為三四十話就搞店救山治篇 而家到完差唔多用左成百話 到全面同四皇開戰應該二百話無走雞 大媽凱多黑胡都六百話左右先完 加上尾田每三話停一 真係有生之年

以為年糕佬好撚型點知又係個柒頭

多數壞人都柒開

年糕佬既預知能力有限時 btw 只要靠年糕既香味就避到攻擊了 再邊打邊食年糕 智取二佬

糖分才是力量之源 係咪呀銀黎

應該係果口 負責吸食甜品
不能用武裝色硬化
下回luffy 應該有4 檔新招打爆佢果口

如果只係咁就有D失望，希望路飛點都會有D新招來睇下

都唔係好差姐，係個食相衰D咁解。

樣本身已經柒
裂口女+大下爬
仲耍唱住首柒歌食冬甩
屌你食野就食野啦唱乜春歌

好似係路飛強化見聞色打見聞色？

屌你老味 年糕佬成隻狗咁

依家luffy係驚訝打得中，之前因為見聞色luffy無打中過年糕人

點解咁耐都仲講緊第十人，其實由魚人島篇都講到明係甚平啦

之後果頁個嘴都縮返細，所以我都仲接受到。

甚平係第9人

年糕佬有啲似火滾撚樣 入面角都

果口用缐縫

好撚頂癮

增命中減攻
增攻減命中

攻對方佔優
速度迴避路飛佔優
路飛可用四檔再增攻、速度
糕佬可用醒覺

今集路飛破解一武裝見聞依範
下次再理解埋醒覺，路飛升級就功德完滿可以去打海多，套路一切都係套路....

路飛黎到解放曬班仔女，擺脫怪獸母親陰籬，做返自己，搵返自己

一定要食先打得贏嘅奇怪家族+on9先會等你變完身
吐兩次槽笑咗
btw 卡塔個樣jm9

一開頭話唔會ON9俾人用強化轉頭就俾人用4檔打臉

咁你想點?
有信心佢死咪唔補刀囉
補得刀即係死得，死得即係畫完。如果想咁樣建議你棄左佢
駁唔係問題，不過醒少少

鳩駁真係

老實講大媽d仔女全部設計到咁fun 九成九都係入路飛旗下架啦

糯米佬回憶：細個偷食老母啲冬甩俾big mom 嬲到撕開佢個嘴

一早應該要咁，睇得好爽

已鋪左大和解 等山治個蛋糕

大老母成屋都有缺陷 三眼，大口，用鏡嗰個同羅拉就樣衰

想問下邊度有平D既One piece Q版公仔賣

吐乜野槽

山治年但山治打都無打過

Sanji依家只係一個廚師

到底係邊個講話山治年？

尾田

路飛加左智力
留名等睇路飛智勝年糕佬

打9路飛算唔算?

可能有人唔鐘意，但呢集我真係笑左出聲，好撚頂癮 好耐冇睇op睇到笑喇

最好笑係配番布蕾啲對白落去果度😹

路飛係打果陣智力不嬲都高
由沙佬開始

咁難得作到個型少少既角色
竟然咁樣令佢崩壞

呢幕似整柒山治
勁低攻
屌你比山治打下果汁女都好
話知你唔打女人，show下刀工騎士道都好

起碼真身唔係矮仔

之前d奸角型好多
沙惡,雷神,路奇

睇黎4檔+用腦可ko

雷神感覺係勁
但唔型

上一話先知唔夠揪博老命走佬
今舖難得人哋大意俾佢詐死甩身
佢又戇鳩鳩衝去同人揪過
慳返啖氣跑去可可島好過啦

真係好想睇佢威呀

今集幾好睇

打唔贏跑去可可島有咩用？帶埋個打唔贏既敵人俾自己隊友？

正常，今集算打戲最多

卡塔做四王應該仲好睇

如果係咁上一話就唔使係咁走啦

路飛打大媽個拳有無開四檔
記得好似有
但如果無。路飛打得痛大媽
未來佬又打得痛路飛
咁未來佬霸氣咪仲勁

打大媽有用四檔
純武裝色同卡塔對拳就路飛痛
而家用四檔打卡塔 應該掉番轉係卡塔痛

未來佬本身對拳路飛都唔痛 應該係佢無用到見閒色泵曬落武裝色到先咁勁

你冇睇過我們的戰爭遊戲咩

唱柒歌果下真係笑咗

路飛竟然無笑鳩佢

其實睇返2年前d集數，好多搞笑位真係好頂癮，但而家好似冇哂 今集係難得一集會睇到真係笑

竟然趁我地進化偷襲我地！實在太卑鄙啦！

早幾日返睇都比烏爺搞到笑左

路飛應該做返呢個表情笑鳩年糕佬

點解要咁樣整柒年糕佬

其實年糕佬武裝色勁過大媽一啲都唔出奇 年糕佬係近戰型 大媽唔係
同埋年糕佬係咪即係半魚人

出技無敵時間無左

山治年=佢用廚藝征服四王

不如畫路飛一出海就有屌打四皇啦既能力啦
“皇道”漫畫就係咁
主角就係要慢慢變強
遇強愈強
一嚟就直接無敵咗，咁真係冇咁好睇

唔知點解諗起一拳超人

好耐冇試過咁爽由頭打到尾

琦玉真正出手場面都唔多

屌糯米個真樣好撚柒 係咪得卓洛先可以型到尾

仲有好多日常出海搞笑野，我都幾鐘意睇呢d位

淘寶

能力型=/=個人型

eminem黎既

其實幾撚型
下回luffy4檔還拖

之前餅乾佬由柒變型
而家年糕佬由型變柒

屌你好撚好玩咩尾田

今集覺得4檔型番

其實佢同年糕佬邊個大d?

沙惡同路奇好似冇on9表情
一直都咁型

年糕佬

咩撚野套路屌你老母

另外 由牆身變既年糕真係可以食同消化....唔只多左特性

感動既係冇休刊

希望下期KEEP住打

年糕佬應該又係大媽同d唔知咩奇怪物種扑完野生出黎既混血兒

路飛覺醒都幾撚變態

成個空間變哂膠

跟住D膠可以伸出黎

即係360度無死角橡膠機關槍

頂

其實年糕佬夠鐘食下午茶冇咩問題

有點樣既老母就有點樣既仔女

更何況佢由出世就食好西食到大

KEEP住定時食好西

忍左40分鐘算係咁啦 比我都嘆返個靚下午茶先

年糕佬唔食野合埋口都型既

其實有冇人覺得最底嗰張圖有啲怪
猿王槍唔係一隻手掌攤開向出瞄準放出面
一隻手拳頭放後“草“力準備打出去咁嘅樣
但而家打左出去係“掌“嗰隻手
唔係拳嗰隻手 拳嗰隻手仲係喺後面
純問覺唔覺得怪 定我on9

好似係喎

武裝色對撞定霸王色對撞黎

要瞄個招好似係大蛇炮唔係猿王槍

大猿王應該同猿王大同小異
個pose都係掌前拳後
佢而家漫畫張圖似係打左個掌出去
而唔係打左“草“緊力嗰“拳“出去

有個諗法其實路飛發現左未來佬既弱點唔係聞式弱左
而係未來佬果實能力受攻擊時(例如同路飛拳對拳時)
身體其他部分會澎漲而無法自行迴避
所以路飛先會打中佢

所以最後尾四檔另一隻手就係等待擊中機會

佢同年糕佬2個都怕水, 分別只係娜美唔在場幫手

其實所有能力者都怕娜美

其實邊度講過年糕佬怕水呢

其實上面細格咪畫左左手拉弓個下囉

年糕佬點解有需要去增強武裝色去同未變4擋嘅路飛對拳？之前一直開見聞色避都無事。

如果船之妖精都係其中一人就正
自己控制架船幫拖

之前想用相似能力玩死路飛
依加年糕佬應該嬲到想推爆哂攻直接打死路飛

食左果實係怕海水，唔係怕水

863

呢度講可以洗甩d年糕啫 ，同怕水2樣野黎喎

屌你老母第一眼望到以為係睇緊寄生獸
一撚樣生喺下爬

咁講的話餅乾佬都只係餅乾淋左, 唔算怕

諗諗下路飛兩年修練除左初步掌握左3種霸氣外真係同新世界嘅水平差好遠
2檔3檔會損耗生命 唔記得左4檔會唔會
咁搞法佢就算做左海賊王仲可以有幾耐命？
奇怪兩年黎雷利又冇教佢果實覺醒

雷利都冇果實

打到四王頭馬都話同新世界水平差好遠

雷利無食果實 點教佢

仲2 3檔損耗生命？

OP D造型，其實睇多兩眼咩都順眼，FRANKY我都唔介意了...

年糕佬係二哥，都仲問邊個大D...

冇錯，張圖已經係出咗招。

依家對面係4皇，打得辛苦係好正常。
雷利都冇果實，點識教？根本佢兩條友D技能點都點唔同野，真係教到路飛嘅野其實反而可能好少。

大猿王係三檔加四檔

遲D可能再有海賊王第三把交椅船員教路飛覺醒果實呢。

Bronze

可能路飛果實一早覺醒左

正路一個作者諗新設定，一定係設計左主角群先，畢竟主角群先係最重要，明哥，大媽d將星有覺醒而路飛未有覺醒，可能係我地先入為主認為尾田未諗，其實佢九成諗好左，既然諗好左就冇理由唔鋪排住響係咁講果實覺醒既呢段時間，個能力突然間出現反而係低級手法

路飛既橡膠同餅乾年糕線都唔同，後者本身就識自己放出佢地果實所代表既物質，覺醒左之後係將週圍變成果種物質並控制之，年糕佬仲識將本體變成該種物質，並且強化其形態，即係路飛本身唔識放出膠所以9成唔會將週圍變膠，有可能係好似年糕佬第二種特質咁，將自己變膠既形態改變，並且強化個特性

響呢章尾田係咁撚樣強調路飛身體結構既異常，雖然佢食野一向會回血但呢章既刻畫太快太跨張，以前食得多野變脹係一個gag，食脹左會阻住打，現在係想將食野回復寫成能力既一項，食到座山咁幾秒就變返正常補滿，再刻意用其他角色講出對其驚異既台詞，連娜美都覺得跨張，係前所未有既強調，所以好可能消化力極up，食野醫任何傷，疲勞，回霸氣，係佢膠體覺醒既其中一個能力，而且可以連路飛自己都唔察覺，到時出路飛覺醒回既時候尾田又心諗一早寫左d出黎做提示係你班讀者鳩估

我覺得消化似生命歸還多D

路飛突然間睇通左年糕佬會唔會係因為佢對年糕佬既了解多左？

可能見聞色都有限制，如果佢知既野越多，直覺會越準。

之前剩係知半個年糕佬人格，唔夠全面。當佢知道年糕佬on9個面之後，即刻睇穿佢既招式。

沙佬，雷神，餅乾佬都係由無敵狀態遇到"弱點"變成打得入，年糕掂水純粹黏唔實人，打你一樣咁傷，又唔會變成搵水打佢就傷害加倍，咁樣算咩弱點

果然今篇既boss係年糕佬

重睇啦7頭

得啦你可以行撚開

果實能力失效，唔洗驚佢果實能力，自然多左更多手段去對付佢。咁樣唔係弱點係咩。
如果話係果實能力弱點，咁ok未?

其實魚人個種族真係好屈 用到海水屌打哂啲能力者 但one piece大部分打魚人既情節都係魚人係陸地比人屌打 係食藥條友有得入水 但佢雖然廢入到海唔係有白星路飛已經輸咗

就好似冇巨人食果實咁，如果有又係屈機

變撚左低能仔咁
糯米能力已經夠柒

魚人食咗果實咪又係普通人

唔識游水但唔會浸死
好似傑克咁

認真討論個能力你做乜春啫

咪係，你估係d中女上司冇拍過拖教人戀愛咩

大家對弱點個定義唔同咪口同鼻拗

點樣失效法吖，而家就係講緊年糕佬靠體技打人唔關黏唔黏到人事，佢只係附加黏人功能而唔係靠佢打，好似mr.3要靠蠟定人身，定唔到身等於冇作用呢d咪叫弱點囉，而家年糕佬屈既唔係佢識定你身打，而係靠本身年糕黏性加霸氣打柒你，完全兩種概念黎

認真討論下好正常，無啦啦起哂鋼咁

總要有一啲on9配角嘅

老實講傑克係咪魚人，我都唔肯定。
OP D人類樣貌的界線越來越蒙糊，
之前競技場哈克登場的時候句對話框寫住「受死LA魚人」，我第一眼以為係實際講呢句果條友先係魚人，明明果條友比哈克仲似魚人。

所以我咪話果實嘅弱點囉

以為個嘴好柒 原來仲係好有型

咁未來佬係咪要殺埋布蕾

有無人買左4檔pop

其實特登"覺醒"將d 牆變做年糕黎壓住人
同就咁變d 年糕出黎壓住人有乜分別？
次次見到覺醒都唔知有乜用

係牆變哂年糕360度包埋黎=走唔到
就咁變年糕壓埋黎 1個方向=容易走到

p.s. 亂估

隻右手怪怪地...

其實宜家超人系同自然系有咩分別

幾時先有超自然系?

年糕佬呢個果實根本就同自然系完全冇分別，
我覺得可能係D回響太差，D人係度屌點解MOCHI係自然系而作者格硬改成特殊超人系。

其實超人系同自然系根本好似
係明哥個期開始出覺醒先搞到有啲亂黎
下下周圍環境變化哂
咁刀劍/ 武器/ 分裂/ 毒 etc.
剩係塊地下變化左已經冇得玩
除非全部人識飛

老老實實，動物系覺醒+霸氣應該最勁

之前有人寫過 其實路飛一早識CP9嘅生命歸還
只係佢唔知 好似佢跑幾跑就消化晒嘅嘢咁
跟住條友就預測 路飛會將生命歸還用係4檔
縮返正常size

都係睇邊個用既姐

主要係年糕佬同時有變成年糕同製造年糕的能力，呢個係之前D超人系冇的能力。
通常可以變成某物質，就唔能夠釋放某物質，可以釋放某物質，自身就唔能夠變成某物質

其實覺醒係咪好似霸氣 拎黎蝦唔識用既人 明哥打年糕佬會唔會大家抵銷對方地型變化 變番肉搏戰

我覺得佢唔係好似明哥果種製造線，佢只係利用年糕特性分裂D年糕出來，可能個本體都會變細。

我覺今集係大媽篇最失望一集

點解？

山治年呢

過左好耐。。。

路飛成撚日講到好似留有一手
但次次都係成集俾人打到就收皮

無事呀嘛你

不嬲人數唔計路飛

新世界以前既boss就算勁過路飛
都通常衰輕敵，大意，on9
加上路飛有人幫
咁草帽團最後贏到都叫合理

但新世界之後既明哥、年糕佬除左本身實力真係勁之餘，又有頭腦，冷靜，唔會輕敵，唔會做出弱智行為
所以特顯到係新世界嘅高手有幾咁強

年糕佬出場以黎都係俾人感覺係強者，冷靜，壓到場既強敵
但突然今集膠化佢咁，感覺好似為左寫路飛贏，而強行加上on9人設咁
明明今次係好戰力，性格上都無位俾路飛入，又無人幫
我寧願寫路飛輸/敗走/打個和都好d

當然之後既發展都未必係路飛贏，但突然咁加樣膠野落年糕佬上，就會覺得好格硬

屌，又RUN PLEASE。
佢尖牙關路飛最後會打贏咩事....

年糕佬飲完凍野，又食左油淋淋既野
搞到d糯米硬左同黏合度低左 所以易打中好多

唔係尖牙問題
係唔走去確認路飛係死咗，係戰場嘆茶

一黎正常人係個種情況已經壓死左，二黎橡膠人壓唔死都缺氧死，三黎年糕佬估唔到佢既橡膠性質可以令佢食哂大量年糕，四黎就算食哂都肥到行唔到，餅乾又何嘗唔係想食死路飛，要怪就怪年糕佬無問餅乾點輸，所以佢走左去食茶點我覺得都可以接受，路飛粒垃圾橡膠果實真係係大媽篇發揮左好大作用，如果細心諗，大媽篇都有好多能力之間既互相剋制，唔係好似大部分人咁講靠霸氣打天下，尾田

旗旗果實條友可以將周圍變旗
又可以將自己變旗
所以都唔知超人系覺醒同唔覺有咩大分別

驗眼

希望唔好隻隻果實都變地形啦 好冇創意
就返橡膠嘅特性對體質強化先好睇

開4檔 15分鐘打唔死又企係到

唔上迪亞曼帝，阿布薩羅姆都係咁

咁事實真係冇講到傑克係魚人嘛

之前推進城個毒撚應該都係特殊超人系?

你講推進城個署長?
記得講過係超人系

個陣係打得入毒撚，只不過會中毒咁解

佢變左巨兵之後想打得入都難，幾十尺厚既毒甲，仲要溶解其他物質。
無返咁上下攻擊力都幾難破(黑胡有地震)。

如果毒撚覺醒到會好恐怖
周圍變毒汁
Mr.3 到應該會好勁

得啦，知道啦講咁多次

撳多咗

我以為自己電話問題

我講張圖果個

果實覺醒埋棧搞到無果實堆人好難打
卓洛係契仔,你可以吹到佢咩都斬得斷姐
franky,娜美,god都有工具幫
但山治點算

如果兩個覺醒能力者打周圍會變乜
又鬥霸氣勁 ？

幾時多左個特殊超人系

唔quote呢格都唔記得修女單野

雷利香波地全地圖搜尋長開都冇限時

青雞同赤狗咁，污染成個島